以尊重包容的心 面對深藍/深紅長輩

收皮啦!! 你咪又係驚共產黨先落黎
中國發展得好係因為中國人勤力 會儲蓄 肯讀書 同埋人夠多(市場夠大)
並唔係因為共產黨 共產黨係咁勁就唔係搞一帶一路 係輸出共產主義啦
不過D長輩覺得大陸咁好, 都唔返大陸住 好奇怪

我用開既就係
"附和/誇大+立場轉換"

示威既人都係收左錢
好明顯啦, 美國佬出手好豪, 遊行起碼都一千一位啦, 夾埋612 71衝立會, 個度賺左幾廿億, 可以幫補番之前中興俾美狗罰左個幾億美金, 全部都係政府同年青人既政治SHOW, 你下次遊行都黎丫, 萬眾一心, 美狗好快無錢

衝入立法會
鏡頭前梗係暴力啦, 係班後生仔同中共夾埋演俾特朗普睇, 等佢以為自己掌握局勢, 所以你睇清楚破壞既細節, 鏡頭後佢地放低錢買汽水, 又將D文物欄起, 仲唔係夾埋中共做場戲??

警察濫權
我一生人最尊重奉公守法既警察, 但係有害群之馬呀, 有外國勢力干擾, 搞到英國議會都要討論呢樣野, 如果係咁我覺得要搵外人查警隊先得, 自己人好難查自己人架, 又唔知入面有幾多外國勢力

大家仲有冇方法介紹